他日香港獨立，一定要喺紙幣、硬幣有眾位烈士嘅樣

記念公園設立銅像

歌曲《皇后大道東》歌詞

發夢有位克警今日結婚！

永垂不朽

算唔算鼓勵他人自殺？

.....

一定要報仇！！！！！！！